打機notebook一問

想問下面條link部機夠唔夠用。玩pubg，lol多。

頭大身細到咁...

建議留意散熱
配置幾好部機一熱就降效能

係咩我見msi啲樣好大舊

有咩方法等佢無咁熱?打開底盤清潔?

有位既正正經經砌部好過

過來人建議

買個板托高 不過部機會斜斜地
再加個風扇吹落去
最好都係有冷氣
屋企有位都係唔好用手提

好的，我再睇睇先，見到desktop個價位平過notebook好多。

咁散熱做得好係咪得rog

買個外置抽風

如果唔急用建議你上amazon買。 就算無直送香港，都可以搵代運， 之前買過兩部每部大約200運費， 兩星期至一個月內送到

呢部冇散熱問題
不過傻鳩先係香港買rog latop

如果咩都唔識想砌desktop最好就自己砌 同埋上黎問list

各位打機NOTEBOOK買MSI定DELL好D？本身諗住買DELL有外星人公仔果款機

外星人貴同埋得Area51M先至叫好，m15、m17好似換唔到Ram，d Ram好似焊死底板。

MSI GE65/GE75呢2部應該幾好

其實都想買amazon但好驚買伏機。有睇amazon warehouse賣機，寫2手，話咩lost manual/機身定唔知個盒有問題

咁啱路過見到, 比樓主參考下, 宜家免運費直送香港

另外新蛋都有部, 不過新蛋已經染左紅

呢部有諗過，但我好少玩大作.....買RTX番黎用唔著。
我有朋友suggest我買1660TI話平平地而且夠用，巴打點睇。
BTW感謝share

外星人得51m正常

用緊GE65
唔錯.

可惜膠底蓋, 同埋好重

好似成2.6kg

我用緊P65 9SD，1.9KG可以拎到出街，不過有三個風扇散熱都係唔係咁得...

本身有過三部 gs65
佢個風扇好易壞
完

收皮啦仲玩pubg LOL
全部都支那game

咁買DELL咩型號好呢？

MSI係咪強國品牌？

Area51M

MSI係台灣牌

Google都唔撚識？
坐撚坐個腦？

咁佢同DELL兩者比保養有幾多年？有冇上門維修？

你地係專家

Dell加錢有上門保養，MSI要自己拎去代理維修，Dell可以加錢有三年保養，MSI只有兩年保養。

今日唔知聽日事, 部機又唔係貴嘅話不如一次買好啲, 1660TI 同2070 始於有個分別, 無謂買完後悔心思思買第二部

2070啦 rog唔差

AGGER!

前兩日係美森買左部2手rog , 佢寫用左1個月，like new.

rog stric hero 3

144hz 1080p 17.3’
9750h
16gb ram
512ssd
gtx2060

連運費萬2 hkd 左右
比全新平$2000

親身試伏

如何？ips mon?散熱ok?

前兩日訂ja wo，邊有咁快收到

ips mon.

原本諗住入strix G 系列全新都係$8500 左右。

係差個mon 得60hz, 1660ti. 比rtx 2060 差20％左右。 散熱唔使太擔心，之前買部acer helio 300 夏天無冷氣開爆打都無問題。 asus 會再好dd。 再唔係外加cooling pad.

拍左板加多3000 買左部好dd 既， 諗住玩耐d.
144hz 係主因

Amazon買野試過訂完4日後就到
比預定早成個星期

Btw 你應該都用二手價比較返 14000 vs 8500差好遠

我要一星期先到轉運點

再送過來唔知要幾耐。

係，一手萬4。

G 系係平價版，除左硬件之外，用料同design 都好似有d 唔同。

希望唔會買錯

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

我本身用緊gs63 1060 都想換條link 部2070 但本身有pc 又好少用laptop 所以仲爭札緊

少用就咪晒錢 除非你係用金造既

巴打你個user 有冇興趣養寵物?

Asus ROG Zephyrus S Ultra Slim Gaming Laptop, 15.6" 144Hz IPS Type FHD, GeForce RTX 2070, Intel Core i7-9750H, 16GB DDR4, 512GB PCIe Nvme SSD, Aura Sync RGB, Windows 10, GX531GW-AB76

呢部好似好抵

keep住減就ok

我部Helios 300 好熱
Btw, 有冇cooling pad推介

我想放link 果部二手 有冇興趣
gl504gw
我七月買

聖誕🎄應該再減

你放幾多